屌你日光日白去探靈

On9到 係咪驚俾人投訴

笑撚死

旅遊節目黎

用apps

手機探靈app

ON9到震

結界
做緊乜

tvb真係當班觀眾弱智

用個爛鬼app話搵鬼

笑撚死 仲要懶有氣氛咁

啱先梳發個位梗係響啦，後面成抽電線

係咪笑片

朱智賢著到咁去靈探

我都笑撚左出聲
又咩電磁場 又探靈app
咪玩啦大佬

有呢d app咩

佢舊乜鳰meter係咪淘寶淘番嚟

我都有果個app

好撚流

on9
著泳衣去

話手機見到有野 但係唔比我地睇

睇左半集都唔知做乜鳩

出事啦

對阿伯個case有興趣多d 有無網台有講

擺明想抄怪談，但。。。

我究竟睇緊咩

可能拍完d 水上活動節目順手拍埋靈探

有無人睇到好緊張好驚

怪談雖然都假假地
但人地拍得有心
呢班傻撚都唔知做乜鳩

屌你咁都緊張

原來有post

片頭仲有個好流既呀叔 之前睇big boys club已經覺得佢流流地

突然之間覺得涼c浩做得好好

我地出發去搵結界lu!!

屌你，去旅行咩

任個類形節目比tvb搞就會彎哂

直播3男2女5p大野戰仲好啦

D演員好辛苦
扮驚

本身西貢搵結界..已經夠無聊....

朝早探靈

咩apps黎

當笑片睇

巧螢好撚正

俾你搵到仲要拍埋，就唔係結界啦

好笑過笑片

係咪要影屎

完全比梁思浩 潘Sir完爆

痴撚線，帶人去睇💩，唔通打開個屎塔蓋會有人頭咩

黃衫氣女已經忍唔到笑

廁屎冇屎唔叫廁所啦屌

ghost observer

擺明大把偷渡客住過

廁所團......

其實係邊度黎？
咩建築物黎？

條

屌你講到明個公園已經荒廢，啲嘢緊係又爛又甩色啦
仲要扮到好好奇咁。

會唔會仲有下一集

朱朱隻腳

呢個島叫咩名

套野好撚柒

反而好好奇咁遠都有咁大座野係度

好奇啲牛點黎

裝住金撞去山

反而覺得個景幾靚

捉唔到呢個節目重點

去蚺蛇尖呢啲仲好啦

旅遊節目

係咪旅遊節目黎？

屌，仲要交戲

大波腰幼

仲要桃紅

探靈團都係旅遊節目

成個節目重點喺邊

好撚假

做乜鳩

究竟做緊乜鳩

屌 去探個兩條女既Bikini仲好啦

好撚好笑

冇朱朱同巧瑩露美腿根本冇人會睇

吹到咁大

個洞口係結界入口

結論就係搵唔到結界

完

agger

有咩咁陰森

屌 叫乜撚野

呀!!!!!!!!

跌落水都有鬼

屌 出返黎

唔講仲以為旅遊節目

up 乜春...又吸入去, 又推返出來 ?

人見低頭
鬼見伏地
仔見扯旗

擺明係浪囉 乜野有野推你入去

好撚弱智

對流位梗係啦

有浪就話有嘢推你

朱朱木獨佬tammy夠啦
多2條唔知乜水做乜

真係辛苦哂d演員

講完就大撚把人去

屌笑撚死

屌, 我條女重話好恐怖, 專登叫我開電視睇

好撚on9
吸入去又推出黎

入口望到出口驚乜
直路仲要

我真係恭喜你呀

朱朱

成功挑戰自己

啲句子扮撚到怪談咁

真係on9到震

做一個鐘？

完全唔知個節目想點

唔知佢地會唔會柒到自己都唔敢睇

屌柒味好濃

弱智

樂乜鳩園

雨林餐廳搬過去架喎

屌 佢地心諗：可能會見住佢入去突然消失左 入結界

真係有鬼呀, 頭先踢門果下都收左皮啦

怪談好睇過佢

講多d

有4集

仲要做成粒鐘

好on9笑到仆街

係峽谷 大浪有咩出奇 你老母生你就真係用左結界啦

有冇一刻掂過結界.....

點解會拍埋啲咁on9嘅節目

膠到呢

野外雜交

想睇呀伯個故多d

旅遊節目？

老母仲好似好撚有趣
屌你我轉個台睇kb仲好笑啦

屌，好心將嗰兩條仔換埋做女！

咁就無人理個節目有幾on9啦！

入個閪洞都話完成左一次歷險之旅 咁我日日入紅隧未係大探險家

探肛就有佢份

應該見詭探咁hit跟風

佢睇朱羅紀世界都話恐怖

好撚驚呀 屌你老母

之前有人講過係又一城以前間動物園主題餐廳
結業之後搬左d裝置過去

你google西貢廢墟已經大把
d長頸鹿猩猩係雨林餐廳執粒搬過去

女人蠢d 可愛d 既

我玩火車捐山窿都好似入左結界咁 冇啦啦俾人困住左 前後既人都甩哂

飛咗佢啦

屌一有呀bob即係流啦

棍撞棍P

井欄樹 清水灣道

咁就梗係啦屌
笑片嚟

呢個師傅預告係度喊咁

之前有睇，依個龍哥幾幽默

西貢公路 南圍迴旋處

有睇過兄弟幫咁多鬼故覺得佢好流

吊，杜慶龍

傳心師....

符都唔燒點溝通

問元寶蠟燭香點撚樣用 佢係咪痴9左線

係咪玩十字路口敲碗

個師父笑晒口 去叫雞咁

龍哥個鼻十足十梁振英

Bob好似去開show咁

真係井欄樹

飛躍進步男演員 龍哥

笑撚到我

仲有無朱朱圖

指揮家?

比d掌聲啦

得個師傅行入去

樂善堂義塚黎既

一開開哂佢
zone！

鬆！

膠味好濃

一開...乾坤一鬆 開哂

火影

做乜鳩....

屌, 笑撚左....念咒語

哦 等我check下先

一個一個出發吖 人地係游水失蹤 唔撚係坐快艇 撚直板
全部游一次 仲好睇 朱朱著三點式吸引過依家成套野 收視率仲高

仲有個傻鳩龍笑下

以前有線某個靈探節目好睇好多……

呀叔係咪火影忍者

其實係咪笑片黎

屌你老母交響樂咩

一開 開晒 鬆
但我笑到鬆唔到

大顯威靈！

睇女 朱個腰有肉

又黎

睇到我同我老母好尷尬

小兒麻痺睇醫生啦仆街

其實佢係咪rap緊

動物Maggie 全職獵魂

屌你唱緊歌咩

仆街, 我係咪睇緊真人版火影

Rap咁

靈界有嘻哈

rap

三七氣流

起！！

Freestyle!

有freestyle 喎

個師傳係度rap緊?

轉翻鬆佢

詠春

d手勢係咪俾聾鬼睇

起晒佢 走返出嚟
起 出

塵歸塵 士歸士
金錶介子歸當鋪

我都係

師傅張蚊貼

結他他舞真人版？

真係好似梁振英

仲有兩個半時辰

幾好聽

真係rap緊

龍哥Freestyle

一開

佢咩門派

龍哥標撚哂童

香港有he ha? 呢個似rapper 黎wo

Mc Jin

做乜撚

我唔想笑但我真係笑到停唔到

結手印

師傅係rapper

辛苦哂字幕個人

Freestyle

d時辰去得咁快既喂？

我老母睇到乸埋口面

兩度有兩度既好 悉隨尊便

仲有一個事實

好似精神病人咁

成五個鐘

影返朱朱扮驚好嗎

伯母有反應

投胎洗唔洗供樓

龍哥完勝全哥

一鬆

背景音樂係精髓

做乜撚野

咁就完

點解d所謂咒語係口語既

This is NARUTO!!!!!

3個6 一開 開晒佢

頭先rap左段囉

D時間過得咁快

RAP得勁過MCJIN

一路睇一路笑

好長既結印

呃人嘅
又話2個時辰
跟住一陣就話完

光陰似箭

好撚on9

佢講緊野都好似rap緊咁

三七氣流一轉 走走走走走

唔知再場d工作人員有無笑

乾坤一開開哂
鬆哂

有怪莫怪

無線又贏收視呢單野

Silent Hill

龍哥freestyle

照住佢rap會點

對唔住 有怪莫怪

鬼怪，如你所講，有街都有

伯母點答龍哥

咁樣rap一rap就超渡左

屌以前覺得司徒法正好流
依家覺得佢勁好多

呀bob幾專業
忍住唔笑

佢個樣仲恐怖過啲鬼

佢又頭暈

咩道具都無就咁up就可以超渡到又可以送佢地去投胎

屌最右果個返屋企啦

又頭暈

暈暈地你番屋企啦...

時間關係啊 中間真係有等 cut 左姐

好似係

劍都冇把

身子差到，又頭痛又頭暈

係暈就真係暈啦

可能有Ng

屌你成日暈暈地 係咪本身你虧咋

出事架麻

等睇配樂版

佢M到唔夠血咪暈

聽朝去屯門公路一車車喪屍俾佢影啦

出事嘛 !!!!

我老豆話都唔知講乜

點解會咩道具都冇

好耐未試過睇電視笑到咁

個碑咁似岩岩擺既

頭先又話check個有6位
而家又感應到6位...

朱朱扮明好正

好撚搞笑

如果麥美恩 做主持，應該笑撚死

好似做戲咁，有晒對白

仲有個有請司徒法正㗎

+1

基督教教徒死左唔係去召見天主架咩

RAP幾句就超渡到

又rap

講野好押韻

又黎啦

屌

停啦好嗎

又黎啦屌

一個 兩個

起碼會噴下水玩下火啊
屌你呢個rap幾句就算

三七氣流一轉係咩代號

龜頭BOB

一個6 兩個6 一開

d小中學生聽日會唔會係咁rap

忍笑節目

重爭一位

點解龍哥好似成日笑緊咁

高科技到元寶蠟燭香都唔使攞

仲差一位

有人出千

想走就走 唔走就唔走

大佬，只少都換返件袍啊

三七氣流一轉，仲差一位走左去邊

FREESTYLE

仲差一位 走左去邊？

怪談？
D 女主持 條腿好正

天文台高級主任

最後一個咪你自己囉

龜頭bob收皮啦

點解可以忍到笑

簡單過破地獄

係咪笑片嚟

阿bob咬實咀唇唔笑

仲有一位走左去邊

不能笑系列

開黎見我

係咪c父亂作9up

sorry 我真係忍唔到笑

咩咩七魔女

mc lung

一定 定哂落去!

陳xx師傅
予千 靚靚地但唔記得左名

氣流係咁轉

屌笑死 有怪莫怪

有怪莫怪 其實我真係唔想笑

你知, 我知, 單眼佬都知

就咁rap一rap
壇都唔起 就有錢袋

我記得有集話舊叉燒唔見左 話俾隻鬼食左

笑到仆街

乾坤一開 三七氣流乜乜乜

rap god

以前個rachel

香港有嘻哈

老母睇到無曬反應

得返舊屎就發覺樹皮其實都唔錯

仆街， d 演員應該要過唒忍笑test 先做到主持

我有陰陽眼 真係見到6隻野

最撚好笑話講幾句嘢就同上邊溝通到
屌你老味最基本都要燒到符啦

以前有線係咪仲有個靈探師目請咗蘇民峰?

走得就走，唔走就唔走，悉隨尊便！

一轉 !

Bob： 嘩...!!.!@$& 比d反應啦 拍手掌啦

我就真係唔信佢做咁野喇

唔係差一位咩

轉撚左兩個熱帶氣旋出黎

佢d咒語咁口語
似rap緊

有聲

仲有個唔知去左邊！
原來係伯母

佢唔大大聲笑出黎都好勁喇

有笑都cut晒啦

點解唔請埋mc jin 上黎battle

龍哥根本係度freestyle緊

重差一個喎

笑到嘔

加埋cam man, 助手

係六魔女

啲人成日恥笑心態 唔好見怪低質就預咗㗎啦

星爆氣流斬

係咪有劇本嫁

旋轉的新花式 轉過幾個
要決勝負便切磋
遊戲結果包尾 我也玩過
何妨與你再拔河

* 動用我風火輪 與你探戈
如同電光火石 用木鬥火
是獨創的招數 絕技最多
霹靂火也衝破

轉 勝利轉一圈 挫敗轉一圈
勝負每天扭轉 似爆裂陀螺
氣也半點不喘 那會手軟
連場戰鬥轉未完

螺旋轉 這是個終端 也是個開端
似木馬如常自轉 不會中斷
新招今天玩完 聽朝繼續轉
誰人戰勝怎可以預算 *

旋轉拼出花火 痛快燒過
有上有落右轉左
遊戲要分高低 跌過升過
盤旋快到上銀河

記錯更期 以為自己拍緊街頭魔法王

老母原本好認真睇聽完嗰句都笑咗

你講得出仲有隻係邊我信

好想用我既
去掂朱至賢個結界

嘩 點解咁既

有新對白

走返落黎 唔使等車

唔需要等車

唔需要等車！！

離震離兌

聽講下集有吳亦煩

怪談音響

隔離仲有塊Banner歡迎習近平

單押X1

感應到唔到
唔麻煩 舉手之勞姐

唔麻煩 舉手之勞姐

唔麻煩，舉手之勞姐

阿bob笑鳩佢

自言自語 好慘

點解要rap

唔係搞搞震既

呀Bob忍笑忍得好辛苦

Bob忍緊笑

字幕組辛苦哂

Bob忍唔住喇

一切隨緣

𡥄bob個樣閪到

所以佢地上唔到路

mc jin同師傅battle會唔會慘敗

其實真係睇道 就算電視既話都

Wooow

做乜

龜頭個撚樣

師傅都忍唔到笑啦

屌你老母 多謝多謝到笑 上左身呀

幾好戲喎師傅.....

影帝

以為佢係度笑

師父版上身

真係好撚好笑

搞咩。。。

LMF

特登講返俾旁邊d人聽

龍哥自己都忍唔到笑 笑到喊

標哂童

自己都忍唔到笑

龍哥又好交戲

好柒呀

仲以為佢忍唔住笑

哇

又幾好戲

喊呀仆街

話喊就喊 真係有料到

好撚辛苦

我笑又係唔笑又唔係

有戲架喎

多謝

演技派

個人好戲過視帝

龍哥算唔算全能藝人
又識rap又識做戲

上身

唔准笑！！！

龍哥忍唔到笑， 唯有扮喊

其實睇道 點解冇人信

我睇到唔知講乜好

龍哥簽左tbb?

Cut!!!!

上咗身啊?！！

好撚勁

臨時演員都係演員黎既...

幾錢人工

真係忍唔到
有怪莫怪

龍師傅忍笑忍到喊呀

師父都俾人上左身 點玩 走喇 出事啦

佢好多屋企人要養

笑到停唔到我屌你

叻哥級

條友做乜撚野

笑撚死師傅咩屌你老未

幾個飯盒？

唔錯，有飯盒

都交左少少戲

on9 好感動

龍ching ho ball

龍哥好野！！！！

龍哥咁就俾人上左身

俾個飯盒佢

我睇到笑

係咪真架

感動

屌你老母覺得好感動

龍哥忍唔住喇

屎，你係一督屎

笑又唔係唔笑又唔係 好老尷
有怪莫怪 對唔住

龍哥會唔會就係hiphop man

美屎

龍哥 good take!

勁撚過唔啲藝人

好想喊埋一份

佢地笑會唔會俾人捉去鞭屎忽

變得咁快嘅。。

拎啲亡靈黎玩佢地會唔會仆街

巴士站條友

後面班演員忍到笑都幾勁喎

精神病醫生召喚

如果啲鬼聽唔明中文點算？

一致通過！！ 唔需要等車

> 拿，咁就冇問題喇

係lu

多謝哂咁多位 多謝

大家有無一致通過11日

一開口就知道是老江湖

師傅都比你上到身，比著我係隔離個幾件仲唔跑

點解2隻手指公一定要連住

我成家人笑到

龍哥真係視帝級演技

我笑會唔會扣口德架

Ok

霎時感動

主席宣佈一致通過

個c fu好似話好有料

咁佢自己上左身又點解決咁快又無事

現場氣氛應該恐怖

阻住條路
頭先後面放狗都要特登行出馬路

後面咁多人

啊bob岩岩係後面笑

龍哥出年提名新演員同男新人，歌演雙線發展

我頂唔順，太on9

大佬我睇到起曬雞皮

屌你

勁過叻哥

個阿叔真係喊得出眼淚 呢下已經抵加分

後尾落車班人

師傅好撚野喎 視帝

乾坤一開乜春都掂

幾撚民主...

出pass比人去投胎

心～平氣和去投胎

十五二十 開晒

乾坤要一開幾多次?

現場係個義莊隔離你驚唔驚

對唔住！我一路睇一路睇留言 真係忍唔住笑左

仁兄？依單野全部女性啵

Ok搞掂

三七氣流一轉呢

如果佢講得出亡者既事就話
宜家好似 人地扮傾電話咁

龍哥收咩價位

背台詞背到咁熟都堅料

我覺得後面丫bob個班好尷尬
俾啲路人望住哂

救命，笑到仆街

一開走走走走

唔記得咗講

鳩up王

笑死我

龍哥都幾funny

死左先有民主

有路人咩

多謝工作人員 但係冇多謝龍ching

轉左走收唔返

都算有少少職業道德

係開心嘅

啊BOB岩岩忍笑忍得幾辛苦

mk仔龍哥
係開心既

大家都感受到

YOYO YO 乾坤一開

係開心既

龍哥：係開心既

隔離d人應該要發呆入定
聽到師傅d rap應該會忍唔到笑...

矛盾 點會比人上身控制

腦電波......

我淨係見到隻狗

乾坤一開，三七氣流一開

龍哥先係真民主

乾坤一開
個手勢仲要好似火影咁
成個Show自言自語咁就搞掂

氣流係一轉啊

Check this out 氣流一轉

有無人可以ps啲鬼魂圖係後面

d演員同呀bob真係專業

交流

睇留言笑到仆街

堅定流 真心好笑

喂大佬又話俾十一日佢地做埋未做既事, 無啦啦一收二收三收四收五收六收收晒.....咁班友俾佢收晒咁點

開 收 開 收

香港人

到時乾坤一開咩都開返哂啦

Hotcha呢條女收皮啦

師傅做野唔駛你教

叫佢收令旗呀

收完咪放囉 最後都冇講三七氣流一轉

有無成段rap既歌詞

條女假撚到
見佢忍笑忍左好耐

氣流一轉就放番啦

龍哥個隻係咪地通拿

三七氣流一轉

香港民主教父關羽

叫佢哋揸住龍哥張令旗姐

即時投胎 產房有冇咁多貨呀

Black magic咩屌你
Open close open close係open定close

屎眼一開

一開！一鬆！啪！走哂

龍哥幫佢地排快期投胎
陰間特首

會出事

龍哥 mix 尹光 會點

好撚假呀

龍哥係邊到人黎？

好好笑成套野

開會都開得幾快

龍哥識喊好過好多人

下面上黎架

我親戚多

龍哥做陰間入境處

D鬼要開會

唔好打咁多

鬆晒 鬆晒

regen bb 都屌?

龍哥同閻羅王fd 底出 特快pass
係咪咁意思?

點解cctvb咁勇拍呢類節目

笑到肚痛

如果無料成班好大獲

陽氣咁撚重都上到身

DQ左

好似viutv之前請個女神棍上黎咁
又係好好笑

陰間投胎學院 咁咪要貴啲

笑係到扮咳

有無英文版，
Open open open open all open

做得師傅 一定有仙法護體
d鬼話上就上咩
假撚到

法正師傅睇到會點

有冇識呢方面既人up下

投胎記得投李嘉誠個孫

果下我以為佢忍唔到笑

講幾句人地就可以冇怨氣

多謝哂龍哥

又話面對面傾 又唔知幾男幾女

師父鳩吹
查唔到就查唔到啦
咩八掛野唔洗理

龍哥無做research呀

師fu跳break dance?

on9

哇個預告
TVB特登架

龍cfu

屌你龜頭bob, 節目之前同龍哥講定人地先做到資料搜集嫁， 無lala 問幾男幾女點知呀

隻抽

下集好笑好多

下集又跳舞

自己配埋聲
好專業

下集隻揪

龍哥準備大戰鬼

打輸先黎投降！

龍哥專業 唔擔心

打輸先嚟投降！

下集好似好撚好笑

動物傳心

下集

bob好波

師傳

好期待下一集

龍哥仲有得單挑 真係火影黎

有無人cap到龍哥最尾跳舞

而家先黎走

龍哥下集跳埋舞
全能藝人

打輸先投降

打輸先黎投降？

龍哥好有戲 有無機會攞最佳綜藝主持

靈界有hip hop

劇本冇寫 龍哥唔識答
希望BOB跟返劇本行

😊痴撚線

屌你啦 打輸先泥投降

龍哥做埋音效diy

龍哥好波

醉拳都識

下集杜師傅再出手

呢套有追看性

要開定2

龍哥

下集拍回魂夜!!!

師父識rap識跳舞 可以去韓國做明星

龍哥成個龍王咁既樣 一睇就知猛料

收皮啦，得6隻聽你支笛，明明有成十七隻係度，仲比「人」玩返轉頭上身，仲係度兜

頭先差啲笑出黎 梗係問清楚睇下有冇笑錯

龍哥可唔可以憑呢個節目攞視帝

屌你老母真係笑到停唔到 痴線
好笑過個咩最緊要好玩

神打

聽龍哥講法係應該係佢代關帝發令旗

龍哥有freestyle
乾坤一開
三七一鬆
開哂

噤都推到30版

打輸先黎投降

藍妹
越飲越開心
條女好熟口面咁

鄧月平

Vivu tv鄧月平

睇到預告笑到停唔到

咪條整容G咩月平

人地怪談打鬼都幾條友係一個位圍住 拎個樽塞下吖
你小小道具都冇 人地茅山都識寫下符噴下火

可能真係忍唔到笑先局住整場喊戲出黎打完場

下集龍哥同邪靈隻抽

你老味，出邊仲話大台已死，高質到

龜頭Bob 俾負皮

推到龍哥攞視帝

好奧過星期六果套垃圾

一集就推到咁多頁，cctvb今次掂啦

屌.. 呢套野下集真係要追... 個預告咁撚吸引

最緊要好玩

西貢個part就無聊d假d
後半part似有料喎

鄧月平都唔識

望到依套野 再加埋依度 真係忍唔到

頂，下集好想睇，但笑又好唔老黎咁 但又驚自己忍唔住笑 點好

關帝幾時管埋陰間?

下集龍哥同班主持上個練膽大法先啦

七點茶記一開~~~黎個餐蛋麵~~~茶走~~~~

龍哥功力應該仲係法正之上

就做開2

猜梅咁

咁計咪全香港大把人清明重陽去探靈

笑撚到gap gap聲

入廢屋個度朱朱有開過bigbig直播左陣

呢套野真心老尷之最

VR隻揪

呢套真係 cult片王天機既靈異節目版

咁就唔知啦⋯⋯可能龍哥代關帝轉介嗰六個case比閻王，好似啲政府部門咁推嚟推去

澳牛伙計：走走走走走！

唔識就咪攪 好大獲嫁成班

笑撚死，「開哂」之後 "啵"一聲

屌 我笑唔笑好呀
好想重溫

十五！

龍哥咁認真 總係覺得班藝人唔夠投入

屌 一路睇一路笑
本身仲以為好恐怖

龍哥又rap又跳舞仲駛咩要道具

怪談 電台節目>呢套野

學殷十娘咁出鞘收劍

假膠的確幾盞鬼
係屌佢d真膠

屌你，笑撚死我

MC窿 check yo check 到有六個
一個 兩個 三個 四個 五個 六個
開哂 yo 開哂佢

師奶信道具多過rap/跳舞

但年輕人鍾意睇跳舞同rap多d

YOYO CHECK IT OUT
今日我黎到呢個探靈節目
機遇巧合見到你地人生路不熟
唔係特登黎搞事 等一陣你就知
咒語要RAP出黎 RAP俾最愛既你地
聽我以下既指令 5個時辰都唔會停

乾坤要收一收 三七氣流要轉一轉
你地唔駛諗咁多 仲有兩個時辰WO

作唔到落去.. 冇留心抄低龍哥D金句

估到有post

屌 成個腦都係乾坤一開 三七氣流一轉
好驚

九記牛腩一開…黎個牛腩伊麵…拎走

初初做講下失蹤好好地,以為有驚喜
之後

鬆晒!

中哂計 比龍哥洗左腦

屌講真，你睇果度話有6個未投
人地家屬見到會點諗
TVB要唔要解釋下？

咁快有gif

睇呢套野唔可以睇埋呢個post

之前睇big boys club條友話請過如來佛祖幫拖打鬼

原來係假膠

關公大戰外星人

秀明會聽講係邪教黎

龍哥 你有freestyle嗎？

仲笑tvb on9，咁撚多連登仔睇，tvb多謝哂你地就真

睇big boys club聽佢講野已經覺得好唔知點
咩你挪威定瑞典隔空幫香港驅靈定咩

佛祖打鬼

tvb不嬲高質喎

有冇 出事嫁麻 呢句經典

10點半打後d節目，真心幾高質

笑到個肚拿撚住

果單野死者全部女性
呀bob問男定女
師傅答唔知

高質就要撐架啦 咁先有競爭

on9兩老真係信

睇埋就變左最緊要好玩

個到係深井迴旋處？

一陣答錯被人check 到 咪會穿

咁又唔會 可以屈係其他鬼

龍哥：你當我傻架

龍哥成功將節目推向高潮

不可知論

我同老豆笑到收唔到聲

答問大會

我成家dead air左
笑又唔係 忍笑又辛苦

叫佢rap番個句「yo，乾坤一開，三七氣流一轉」

不如探下朱朱同歐陽巧瑩個結界仲好啦

阿bob

啲死人綠光Effect唔知做乜
人唔笑 狗都吠

個仆街偷笑

勁on9 viutv啲節目高質好多

個嘴上下夾實都遮唔到個笑樣

其實已經好勁 自問唔得

個節目叫咩名？
聽日睇

自問我現場見到佢由笑變喊我一定忍唔到

下 估唔到杜師父玩呢啲節目
姐係佢之前講故仔有可能作既

同問

咩bigboy 歷險記

Big boys歷險記

其實日頭定夜晚黑去探靈都係on9

呢單野唔係我跟開
我唔想俾人話我越權囉

一杯兩杯三杯

Lm 聽日睇

我屌 ，做乜鳩姐佢

見到有幾個鏡頭灰衫條女都偷笑緊

屌 我喺現場的話一定笑死

即刻上youtube 搵杜慶龍既野睇

幾好笑咁

【杜慶龍】的名字三才數理暗示的成功運：
命運被壓抑，導致不良的結果，易得腦部疾病和神經衰弱，呼吸器官等難治之癥。（凶）

個龍哥都唔知係咪路
口up up 當秘級

成班 連杜慶龍都唔識？

前面幾版d gif笑到仆街

哦

ｓｅｅｄ

初時以為旅遊節目

火影結印

佢忍唔住

我住蠔涌 晚晚三四點經過呢到都冇事發生

我條女都信

有backup，一齊回味下個rap

手機版sor

龍哥洗撚道具咩 佢big boys club都有講過

道具都慳番

又識rap, 又有演技，仲可以做埋武術指導
好撚勁！

大好素材仲唔改佢圖

佢以前話喺北歐打樹妖

香港地真係要做神棍先發到達

啱啱睇返bbc個問答大會
龍哥話下晝唔係同隻鬼隻抽
係同一群鬼隻抽

點解群鬼唔係群抽

最佳男主角-龍哥

個個都「我真係好唔掂」

睇重播笑到抽筋

你揀隻抽定圍毆
隻抽就你一個抽我地咁多個
圍毆就我地咁多個圍你一個

猜枚交響樂

笑到我仆街

今晚有無

下星期日

Gta

你好 歡迎光臨 多謝你二十蚊 八達通 拍卡 睇翻餘額 多謝哂下次見

同龍哥同姓
龍哥後人

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走
乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉
六位, 齊哂, 而家就幫你地上路
幫你地投胎, 閣下意思如何?

fb見到

好似係街見到d痴線佬 口upup隻手又fingfing下果d人

呢套嘢成功咗
好想快啲睇下集

對上個次對呢類型節目有期待
已經係講緊 秋官主持 既 迷

有冇興趣同我猜乾坤枚？

一開口就知道 老江湖

無知一問，唔打輸先嚟投降唔通打贏先投降？

恐怖在線，有人打上去幫 龍師傅 平反

全球首創

唔講咁多
即刻猜枚！

就黎1001

龜頭bob個樣似忍緊笑

真係笑到癡線
呢個星期每次一諗起就笑

各有各法姐 點證明係真 點證明係假 連登全部都係羊群心理 為笑而笑 根本唔係討論區係批鬥區

btw 我都唔知真定假

同連登仔認真就係真輸喇

連登低質咗好多勁多小學雞

《BigBoys歷險記》令龍哥一夜成名，其獨特兼帶有freestyle的超道方式，「多謝各位」「乾坤一開」等口訣已經成為潮語，更被不少網民惡搞，正當大家好期待週日（6日）再看龍哥表演之際，網絡作家方以文就在facebook爆料，《BigBoys歷險記》將會由四集變為兩集，即係週日為最後一集，更令人失望的是，龍哥所有餘下「戲份」將被cut走，大家再無機會看到龍哥諗「乾坤一開」「三七氣流一轉」，令原本精彩的週日變得乏味，好彩還有社區盾看到阿仙奴對車路士。

屌 cut撚晒龍哥 真係變連垃圾都不如既節目了

我仲期待緊聽日龍哥打鬼
俾我係龍哥，以後big boy club都唔上

我自己本身唔係好信呢啲
感覺上做呢類儀式(佢呢種/其他師傅燒香燒符)純粹俾其他人一種安心既方法
起碼呢個師傅無乜途徑呃錢先
其他可能已經又要買乜買物咁

堅定流

屌，無龍哥，睇條毛呀！餐我龍哥

朱朱呢...
我唔想睇白痴仔呀

我想睇龍哥同鬼隻揪喎

龍cf

冇左認哥，冇哂賣點。
Dllm tvb。

人地問塔羅
答塔羅牌

無線正鳩撚臭西電視台

宜家做乜9

戅撚9

收皮啦無線！ 屌你老母！

龍哥呢？

塔羅根本係鳩up

依家好無聊

塔羅師又幾靚

還我龍哥

廢話

無龍哥睇條撚呀！

近睇好撚多瘡喎

Dllm
Tvb 得番 鼎爺 係值得睇
還我龍哥

說好的而家先黎投降呢？

ON9, 講鬼故比賽呀? 叫返龍哥出黎啦

講故事大賽

扮講得恐怖又唔恐怖

投訴佢 預告有龍哥而家冇 呃收視

屌你咁撚多人，乜鬼都走啦

971

邊到黎

屌你老母TVB
我要龍哥啊

咩戲院？

無左龍哥，仲有乜野好睇。。

金茂坪無野架喎

冇龍哥？

屌你老母投訴先得

玩到咁大

班傻鳩

仲要全部仔 陽氣咁重

龍哥呢

好驚，今晚實訓唔到

屌呀我要睇打鬼

等睇C9投訴

後面配樂好恐怖 la la la la la la ....

邊度可以投訴cctvb節目

屌你老母 唔係cut左龍哥果集下話

唔撚係啊

屌佢老母 我仲特登等睇

有無人有上集個預告

「打輸先投降？ 」去左邊

晒時間，屌你tvb

同上集預告內容不付

jm9

投鳩訴佢啦屌。 冇得睇靈界陳浩南龍哥千里走單騎一揪十。死仆街tvb

TT
乜稱呼

吹水大會？

垃圾劇唔腰斬
最收得既龍哥個part 就 cut 鳩左